突發！東華三院主任憤怒了

今日一班東華中學生去咗上環總部交聯署信
東華都好比面派咗中學部學務主任張業崇先生出嚟接信
點知...

張主任黑哂面咁喎

係咪好唔想接啊
聽師妹講張主任一接完信就轉身走咗
辛苦哂班學生

聽聞東華一早出咗內部信比中學校長
話總部離啲學校好遠
要收學生家長信確保安全喎
屌你都知遠啦黑面接封信就縮返入去！！
收信擺明為秋後算帳啦

18中得一間喺港島咋
咁多學生過海嚟交信
你黑乜撚嘢面？

推

自推

推上熱門

估計封信已經入左垃圾桶

一中 黃笏南

二中 李潤田

三中 張明添

四中 陳兆民

五中 辛亥年

六中 伍若瑜

七中 馮黃鳳婷

唔好捐錢

八中 黃鳳翎

Push

九中 邱金元

十中 邱子田

十一中 甲寅年

十二中 李嘉誠

有黑面咩

十三中 吳祥川

十四中 郭一𥯤

十五中 盧幹庭

東華三院入面係點 大家心照啦

學生好野

十六中 呂潤財

十七中 馬振玉

十八中 鄺錫坤

人鏈！

組人鏈啊

咁公道D 佢出黎笑笑口接信 你咪仲慶

型呀！

救病拯危

安老復康

興學育才

扶幼導青

東華

海天一片，宏播仁風，屬校遍港九。

有教無類，作育英才，歷史最悠久。

晦明風雨，努力前程，良機莫辜負。

愛 東華，愛母校，他日成材，服務社會 報恩厚。

東華人組人鏈

咁都無200000個簽名？

同學生講兩句嘢會死？
啲師弟師妹過海都辛苦㗎

東華校長們都紅

推啊

31號東華賣旗日

push

東華賣旗記得支持

師弟師妹你哋加油

啲學生咁辛苦
幫手推下po啦

唔通笑住接咩
有接到算係咁

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

借推
811少女被布袋彈擊中科學分析還原紀錄片

佢唔接你又會屌9佢
佢接你又話佢西面
喂 你咁難服侍既

同埋睇張相 真係唔覺佢黑面
客觀咁睇 起碼佢無鎖眉頭先

你想件事heat係一件事
但唔洗老吹老屈既

睇相唔覺有黑面既 講真

肯接算係咁啦 東華

見到有呢班師弟妹覺得好驕傲

東華你跌咗個良知啊

遍港鳩～

海天 一個肥婆賣淫

唔好捐錢！

東華人表示多謝師弟師妹

香港好多都被統戰
包括東華三院

會唔會自己敏感咗？
我又唔覺得佢有黑面

Btw 中學生肯企出黎 十分好

辛苦各位東院學生

人鏈

組人鏈

睇相唔覺佢黑面，而且個個接信都係咁嘅嚴肅樣架喇，唔通笑口噬噬咩

其實唔好樣樣都亂咁煲大，煲得多，就冇人信

唉肯出嚟接信已經好過林鄭9縮

黑面都唔得
推d有用post啦

咪撚咁乞衣啦! 東華3院, 搞撚到我曾係東華仔都羞撚恥

張主任：黑面都唔得黑面係代表我對呢個政權不義既憤慨

做得好，印佢大頭貼學校表揚佢

屌on撚9
show d實質d 嘅證據證明佢唔係自己人好過啦
黑面代表d乜呀 唔可以代表佢serious ?
成日無的放矢鬧錯人好咩？

郭一葦

鬧錯人？
東華高層有好人？
教育科做得好就唔會咁多醜聞啦

三中校長紅到紫

開天一片，雲播淫風，屬校遍港鳩

喺屋企嘅你肯發感謝信比全世界嘅朋友仔未所冇通訊全彈發射！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

普通樣啫，點黑法？唔通笑住接咩